
\section{Adici'on del clasificador SVM en el algoritmo de Bikel}
El modelo 2 de Collins tiene dos partes

\begin{enumerate}
\item La clasificaci'on de argumentos en complementos y adjuntos en la fase de entrenamiento.

	Se genera un modelo que contiene esta informaci'on como marcos de subcategorizaci'on.
	
\item La generaci'on de marcos de subcategorizaci'on en la fase de decodificaci'on.
	
	En la fase de decodificaci'on, Se carga el modelo con marcos de subcategorizaci'on y al momento de unir los 'items.. se verifica si un 'item es un argumento (complemento/adjunto).
\end{enumerate}

Si es complemento el item , entonces permite remover el requerimiento de la subcategorizaci'on. para saber si es identificador como argumento se usa el m'etodo \emph{isArgumentFast} que debe ser implementado
en la clase \emph{Training} del paquete del  idioma.\\

El modelo de Collins se basa en el algoritmo CKY, y se definen dos operaciones b'asicas para la construcci'on de los items. Que son \emph{addUnaries} (se crean producciones unarias)  y \emph{joinItems} 
(se crean producciones de aridad 2).\\

El m'etodo \emph{isArgumentFast} recibe la etiqueta del item para determinar si es o no un argumento. Se adiciona un llamado al m'etodo que determina el argumento a partir del item y no de la etiqueta ra'iz.\\

Este m'etodo extrae las caracter'isticas ling"uisticas del item y mediante el clasificador SVM determina si es un argumento.  De esta manera los 'arboles sint'acticos generados son m'as precisos en un sentido
sem'antico en cuanto a las relaciones de argumentos con respecto al verbo.\\

Un 'arbol es representado por m probabilidades de subcategorizaci'on, en adici'on a las n dependencias definidias, las probabilidades de subcategorizaci'on corresponden a eventos de la forma \emph{"¿C'ual es la probabilidad de necesitar 2 complementos sn al lado derecho?"}.

